export const mysql2 = [
	{
        index: 1,
        question: "Какво е concept (концепция) в Data Mining?",
        choices: [
            "Модел или правило, което алгоритъмът се опитва да научи",
            "Процес на предварителна обработка на данните"
        ],
        correctAnswer: "Модел или правило, което алгоритъмът се опитва да научи"
    },
    {
        index: 2,
        question: "Кой от следните видове обучение е supervised (контролирано)?",
        choices: [
             "Clustering (Клъстериране)",
            "Classification Learning (Класификационно обучение)"
           
        ],
        correctAnswer: "Classification Learning (Класификационно обучение)"
    },
    {
        index: 3,
        question: "Какво представлява instance (екземпляр) в набора от данни?",
        choices: [
            "Индивидуална наблюдавана стойност",
            "Обобщение на всички наблюдения"
        ],
        correctAnswer: "Индивидуална наблюдавана стойност"
    },
    {
        index: 4,
        question: "Каква е основната цел на Clustering (Клъстериране)?",
        choices: [
            "Групиране на сходни елементи без предварително зададени категории",
            "Предсказване на числова стойност"
        ],
        correctAnswer: "Групиране на сходни елементи без предварително зададени категории"
    },
    {
        index: 5,
        question: "Какво представлява Numeric Prediction (Числова прогноза)?",
        choices: [
            "Групиране на сходни обекти",
             "Предсказване на числова стойност",
        ],
        correctAnswer: "Предсказване на числова стойност"
    },
    {
        index: 6,
        question: "Какъв формат използва WEKA за представяне на данни?",
        choices: [
            "ARFF (Attribute-Relation File Format)",
            "JSON (JavaScript Object Notation)"
        ],
        correctAnswer: "ARFF (Attribute-Relation File Format)"
    },
    {
        index: 7,
        question: "Какво измерва един attribute (атрибут)?",
        choices: [
            "Връзки между различни примери",
             "Характеристики на един пример",
        ],
        correctAnswer: "Характеристики на един пример"
    },
    {
        index: 8,
        question: "Кой от следните атрибути има смислена разлика между стойностите, но няма абсолютна нулева точка?",
        choices: [
            "Interval (Интервален)",
            "Ratio (Отношение)"
        ],
        correctAnswer: "Interval (Интервален)"
    },
    {
        index: 9,
        question: "Какво означава Unbalanced Data (Небалансирани данни)?",
        choices: [
            "Когато някои класове са представени с много повече примери от други",
            "Когато всички класове имат еднакъв брой примери"
        ],
        correctAnswer: "Когато някои класове са представени с много повече примери от други"
    },
    {
        index: 10,
        question: "Какво представлява Association Learning (Асоциативно обучение)?",
        choices: [
            "Класифициране на примери в предварително дефинирани категории",
             "Търсене на връзки между атрибути и предсказване на стойности",
        ],
        correctAnswer: "Търсене на връзки между атрибути и предсказване на стойности"
    },
    {
        index: 11,
        question: "Какво е основното ограничение на Flat Files (Плоски файлове)?",
        choices: [
            "Липса на връзки между обектите",
            "Прекалено сложна структура"
        ],
        correctAnswer: "Липса на връзки между обектите"
    },
    {
        index: 12,
        question: "Каква е разликата между nominal (номинален) и ordinal (ординален) атрибут?",
        choices: [
            "Номиналният има подредба, ординалният няма",
             "Ординалният има подредба, номиналният няма",
        ],
        correctAnswer: "Ординалният има подредба, номиналният няма"
    },
    {
        index: 13,
        question: "Какво описва Metadata (Метаданни)?",
        choices: [
            "Информация за самите данни",
            "Самите данни"
        ],
        correctAnswer: "Информация за самите данни"
    },
    {
        index: 14,
        question: "Кой от изброените методи работи с множество екземпляри в един пример?",
        choices: [
            "Single-Instance Learning (Обучение с единични екземпляри)",
             "Multi-Instance Concepts (Концепции с множество екземпляри)",
        ],
        correctAnswer: "Multi-Instance Concepts (Концепции с множество екземпляри)"
    },
    {
        index: 15,
        question: "Какво представлява Recursive (Рекурсивен) модел в Data Mining?",
        choices: [
            "Модел, при който примери са свързани в йерархична структура",
            "Модел без връзки между примерите"
        ],
        correctAnswer: "Модел, при който примери са свързани в йерархична структура"
    }

];